成日唱錯依兩首歌

在你字典中一句 揮之則去 對我仍過份
若你沒可得最大能量 鬥志沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 以我的英勇機智來獲取 這世上一切為我鼓掌